負能量post

若果最後也是會分手
當初為何要投放這麼多愛

很難再真心投入下一段戀情
害怕最後也只得分手這結局

當初沒有那麼多愛
分開時就不會百般痛苦

我既世界全部都係由你構成，所以你一消失，我既世界就會完全崩塌。

我既夢想就係做你老婆，每日照顧你，每日一齊過，望下天望下地就一日。

失去目標的人生還有什麼意義？

不知何時起 感覺自己失去了笑容
已經忘記如何真誠地笑

他應該一直都沒察覺吧

如何肯定眼前人是命中注定的他？
或許他只是在對的時間的某個他
某個他 任誰都可以

可能世上有其他更匹配的人
或者有對你更好的人
或者有更懂你好的人
或者有更珍惜你的人

但是 都可能沒有這樣的人
或者沒有一個你可以更愛的人

你覺得仍然愛對方
即使面對困難
也希望與他長廂斯守

雖然有傷心的時候
雖然有不安的時候
但又有什麼問題呢？
想辦法一同解決問題就可以
人生本來就是不斷的問題

現在 眼前就有這樣一個人
何不珍惜眼前人？

總是讓我等待
你intern後會好啲
你考完試會好啲
你讀完書會好
你有offer會好啲
你出黎住會好啲
你點點點後會好啲

每次達到後
又是一次新的等待

成人的愛情一定是各有各忙嗎
一起朝未來進發不可行嗎
重視當下是幼稚的行為嗎

一年後也是朝未來進發
或許十年後也是朝未來進發
沒完沒了
說的未來一直都沒有到來

不能失望
不能期待
做不到就是做不到
要理解及接受

期待只會得到失望
而不是更好的結果

感情確實需要雙方經營
若果其中一方出現問題
感情便會失衡
一方是沒有辦法維繫的

最初 你很樂觀
你認為你們仍然相愛
他只是有點迷失
你願意繼續維繫
擁抱著他時
你努力把愛傳達給他
愛可以解決一切

後來 你漸漸失去期望
你發現他好像不如想像中愛你
你嘗試繼續維繫
你的心想著愛他
你像以前般擁抱著他
但在擁抱時
卻好像缺少了些什麼

最後 你會感到很累
你知道當對方的愛和以往不同時
你很難做出相應的行動
因為你付出的各種愛
對方並沒有由心接受
從前 你給了對方一份禮物
他會開心地回應你
然後 下次他又會給你別的東西
大家一直由心地給予對方東西

現在 對方只是手接過禮物
臉上露出營業式微笑
然後 就沒有然後了
單方的愛 最終只會消磨

你的心很愛他
但你知道
你是愛那個「愛你的他」
現在的他 變得很陌生
應該如何愛這個「不再愛你的他」？

點解連lihkg都無人理我

如果想和她在一起
你根本不會想到分手

如果心中只專一對她
你根本不會想到出軌

如果你真的愛她
你根本不會懷疑自己應否繼續愛她

說到底
就是你愛自己勝於她

或者
我恨心講低一句
「我已經不愛你了」
就是你最想聽到的對白

你不用再否定我的愛
我不用再等待你的愛

然後
大家都能放手了

愛對方
不應該是因為對方做了什麼
然後才愛上對方

如果愛是如此
那對方不再做那件事
是不是就不再愛了？
如果其他人也做一樣的事
是不是就愛上他人了？

墮入愛河
喜歡一個人
愛一個人
從來都是一件自己決定的事

你愛對方 你著迷對方
與對方對你做了什麼並沒有關係
只是與你的內心有關係

對唔住

你做咩

我以前
總會期待他接受我的任性要求
被拒絕得多 沒有希望得多
漸漸地都不敢想任性的事了
就連不見面日子facetime
好像都變了任性的事
我：「今天是限期，你諗到點」
佢：「因為夜晚要同你facetime，所以無左時間去諗」
我：「咁不用facetime了，你多點時間去想」

好一句「因為你」
都是我錯
我佔了他整個晚上其中一小時的時間，才導致一切失敗。
和我facetime
他不能去想我們的關係，還因此覺得很累。
然而，之後再問他想了什麼，也只答我「什麼都沒想，想放鬆一下」

今天久遺地想了一下任性的要求
假如 他拿取病假不去上班
陪我過半天就好了

假如 星期四
我們認識快五年那天
他買條頸鏈送我就好了

有時會在想這些要求
是不是真的不應該實現
是不是真的如此過份
是不是都是一個「錯」

嗯
應該不是呢
總有人可以輕易做到
並且不會用任何理由推卸

所以真係愛對方
只係佢好就足夠？
就算佢有另一半 真愛係咪都可以好真誠祝福對方？

你既意思係
姐係分左手
你愛他
而他已經有新生活
應否真誠祝福？

我最害怕的 就是你不愛我了
我最傷心的 就是你否定我的愛
我最痛苦的 就是你的承諾落空
我最愛的 就是和你在一起

所以我現在又愛，又害怕，間中又會傷心及痛苦

不過
現在什麼都不剩了

冇人理你仲自己係噉推，唔春就用不推文啦。

唔係 我鐘意左佢大半年
尋日先知佢有男朋友
我仲未接受到
我口講叫佢珍惜對方
無直接講我鐘意佢
但係心入面仲未接受到

我好常說一句
愛情＝付出
相愛＝互相付出

或者咁講，兵都不停俾愛女神，女神只係take，但唔會give.

佢地之間有兵既愛情存在，但佢地並唔係相愛。

因為相愛既定義係，兩個人都愛對方，姐係兩個人都願意付出。

我初頭以為我可以無限量咁付出
什至我有諗過佢有男朋友 我應該要點應對
但件事黎到既時候 個感覺又唔係咁
呢刻我應該唔可以好好咁祝福
我想相愛既係我同佢
本身我話過見到佢一次就足夠
最後目標唔係一齊 係支持佢 令佢開心 可以保護佢
而家什麼都不是
什至仆街到佢答完有 但佢地關係唔好 仲分開過
我想同佢講i m always here
但我做唔出

你可以睇＃8
明知無結果既單方面付出其實是很難的
因為感情要雙方經營

Sorry 傷心得濟忘記左
而加用返

感性既時候就會覺得無回報都無問題
但有時候見到佢對其他人好
但自己message都唔覆個既時候
就會覺得好失望
都會好想得到佢既可憐
好多朋友都屌柒我 話我on9
但我仲沉緊船 好難企返起身...